【投票】武漢肺炎會令中共「支爆」

會支爆

不會爆

投投投 投你老母咩 當左呢度係facebook